nio 大特價 大特價

屌你老母 撈極都見唔到個底既

IFC見

冇事冇事

抵死啦 返去玩A股啦

好多人十幾入

咩事跌到咁

美股都買支那股
抵啦

可能我買咗